人大咗，覺得死亡都唔係最後歸宿

細個成日幻想
會有死後世界
可以重新嚟過
可以重新選擇
一定會做得更加好
想一死了知
離開呢個世界
斷絕所有關係
變成一個靈體
可以飛嚟飛去
應該會開心好多
但其實
再諗諗
如果真係有第二個世界
嗰邊都係會有其他人
有比我努力嘅人
有比我幸運嘅人
有比我富有嘅人
如果我一成不變
去到邊個世界
都只係垃圾
死唔死都冇分別
學校係咁
職場係咁
世界都係咁
心態比人弱
你用咩身份、咩形態
都係垃圾
永生永世
都係垃圾
呢個係現實
走唔甩
點都要面對
既然係咁
不如老老實實面對
壓力又好
困難都好
當係一種修練
或者係一種準備
至少
由倒數第二開始
慢慢行番上去
咁樣
或者
先會搵到自己嘅歸宿

我明

咪玩
想死嘅人根本唔在乎有冇死後世界
只係唔想再玩落去

Ps想死 不過怕痛

想努力咪努力

你在唔在乎唔緊要
你嘅諗法重來冇人在乎
你生前比人蝦
你死咗都要比其他鬼繼續欺凌
你永遠都要玩
你只可以選擇做個努力嘅廢柴

咁啲心靈雞湯就唔洗咁貴
你唔需要
係你福氣

堅持住

變潮文未？

你鐘意就係

人類死咗會返去五維空間

想努力咪努力 甘於做垃圾咪做垃圾

你係咪成日同抑鬱症病人講加油

五維=靈界

又係你

Hello

唔係 唔會主動同他們講野

你好有英雄氣概

生死對我來講甚麼都不是

乜料?

原諒我小人志氣貪生怕死
咁你著緊啲咩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都試過想quit game 但係人生係修練
就算quit左都只係restart

你明我意思

lm學野

我跟你學嘢